［尋人］陳帆去左邊？

運房局局長去左邊 係咪去左天竺

你係咪打左電話俾林鄭請假呀

要林鄭做埋你個份出嚟交代交通，全香港市民都擔心你呀

去左hi auntie 呀